Arquivo zip gerado em: 08/05/2018 05:10:24 
Este arquivo contém os casos de teste cadastrados até o momento, disponibilizado pelo professor aos alunos.
Exercício: Trabalho 3 - Balanceamento de Recursos